Jabra elite 65T同active 65T有乜分別？

想問下Jabra Elite 65T同Jabra Elite Active 65T分別大唔大？

好似防水同唔防水

利申：用緊 65t

見啲人話65T好重,戴得耐會唔舒服,你覺得呢？

用過 SOUL ST-XS，Airpods，佢帶得算舒服
佢美中不足充電盒冇磁石，但音質加分

兩隻都係防水, 只係程度唔同 (ip55 vs ip 56)

另外active 有特殊塗層同tracking 功能; 顏色唔同

其餘一樣
利申: 65t > active 65t

65T 都算好重?

舉幾個例, 重個邊以較重的為準
E8 7g
Iconx 8g
bose 9g
m2 4.5g
RHA 13g
sennheiser 7g
65T 6.5g

戴得舒唔舒服一般係個耳機同耳型, 或者耳膠問題

謝ching, 一目了然, 65T咁大粒居然仲輕過E8

謝謝師兄分享，而家先知有埋防水，好似個盒都冇寫添

買果時試過 e8，sennheiser

sennheiser 真係音質最好，輕觸式操作真係正，但 $2500

e8 真係覺得 d 聲好垃圾，可能唔岩聽，水貨 $1500

65t，如果 sennheiser 100 分滿分，我覺得佢有 70 分，$1000 真係抵用，講電話應該好過上面兩款添，但有一個問題要話你知，如果出旺角，經常左右斷線，由其行星際，可能多干擾，根本聽唔到，試過 airpods 好似冇，但真係小機會發生，搭地鐵其實都好小斷線

個盒有無寫ip幾就唔記得 (active 有寫係ip56)
但至少有寫sweat, dust resistance 之類

音質呢d 好主觀, 淨係senn同e8咁, 各有各話好
但bt耳機我自己就要求高

至於干擾問題, 唔發現好幾隻true wireless 都會有, 就算airpod 都有
不過可能係多少的分別
反而65t 用咁耐, 搭地鐵就係未斷過線

大粒又唔一定重ge, 要睇佢係咩原因大粒, 如果實心的咁當然會重, 物料都有影響

用緊65t 有無得試大細聲問題？

ching轉active 之後有冇覺得唔舒服？
我最近買左active 右耳帶一陣就會痛
但係借個fd隻65t戴又冇事

無事

係唔係你個fd個耳膠用細一個size, 耳膠太大先會痛wor如果似你個情況